麥當勞三大發明

Shake shake薯條、香烤雞翼、社區盾

美羊勁到

發明有幾多部收銀機都只需要一個收銀員

然後排晒長龍

吃了心靈藥草 繼承了黑豹之力

排長龍出餐not落單